有冇人覺得Fred哥先係最識玩?

換轉係其他偽人 一定等成個星期先開記招
對住班記者喊苦喊忽 話自己做錯 好後悔 當初唔應該偷食

但係依家Fred哥第二日就拖晒手話比世人聽佢先係我女友 勇於企出黎承擔 泊到個好碼頭
真正羸家先係Fred哥

幕後玩家

唔係有壹仔條拖手片
佢都唔會認啦

將計就計

牙fred 專一至死

牙fred:可給我豁出去隨便玩 都有權不玩 才是歎

直接發 牙 音

娛圈正宗賤男

贏字都唔識寫
牙fred d fans真係一係小學生一係就師奶

佢一直無否認

Sorry囉 有老花睇錯字 罰抄十次
贏 贏 贏 贏 贏
贏 贏 贏 贏 贏